[集思廣益] 呢舊乜野嚟？

淘寶送左呢2舊野，究竟咩嚟？

去公眾浴室沖涼時塞住屎眼

洗衣球？

收耳筒線

洗衣球 就咁掉落洗衣機同啲衫一齊洗就可以 唔洗拎返出黎
好似話會乾淨啲 我個時用左9.9人仔買架

正解